你們會懷念雲加的

一年後

肯定個個懷念爺爺

屌9個新教頭

好想睇爺爺有得去教巴黎 然後用幾億買人